已經知道下任阿記 車路士 既教練係邊隊

阿記: 干地or 雲高爾
車路士: 拿玻里果個

推

你身處既世界線睇怕係郭靖打贏成吉思汗果條

樓主

標題1